# Portfolio Backend

Om dit project te kunnen runnen heb je de volgende programma's nodig:
- Docker
- Docker-compose

Het project start je met ``docker-compose up``
Na het starten moet je de sql file importeren in mysql